TESLA要人！

黎緊上番2000

g持, 今晚決定all in tsla